番到屋企先係世界冠軍

向勇武致敬
我唔知自己而家做得夠唔夠去報答你地為香港付出左既人生
或者我永遠都做得唔夠 但我同你都唔可以放棄

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告